\documentclass[]{scrreprt}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{polyglossia}

\setdefaultlanguage[spelling=modern]{russian}
\setotherlanguage{english}
\setmainfont{Times New Roman}
\setsansfont{Arial}
\setmonofont{Courier New}
\newfontfamily\cyrillicfonttt[Script=Cyrillic]{Courier New}


\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb, mathtools}
%\usepackage[russian]{babel} 

\usepackage{minted}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.12}

\usepackage{hyperref}

\usemintedstyle{vs}

\graphicspath{{021_PVT/pics/},{024_temprature/pics/}}


\bibliographystyle{utf8gost705u}

\begin{document}

%\begin{titlepage} 
%	\textbf{\Huge Инженерные расчеты при механизированной добыче нефти} 
%\end{titlepage} 

\title{Инженерные расчеты в механизированной добыче нефти}
%\author{Хабибуллин Ринат}

\maketitle

\tableofcontents

\chapter{Введение - описание}

В этом документе (файл index.tex) собираются ссылки на отдельные главы, чтобы можно было смотреть, что из всего этого примерно получается. 

Также документ содержит примерный перечень глав, а также заготовки с кратким содержанием глав.
\input{010_AL_introduction/intro_chapter.tex}

%=======================================================
\part{Теория механизированной добычи нефти}

\input{020_AL_basics/intro_chapter.tex}

\input{021_PVT/intro_chapter.tex}

\input{022_reservoir/intro_chapter.tex}

\input{023_pipes/intro_chapter.tex}

\input{024_temprature/intro_chapter.tex}
%=======================================================
\part{Системы добычи}

\input{025_well_construction/intro_chapter}

%\input{028_self_flowing/intro_chapter}

\input{030_ESP_system/intro_chapter.tex}

\input{040_Gaslift/intro_chapter}


%\part{ШГН}
%Когда нибудь будет и описание ШГН

%\part{Струйный насос}
% Когда нибудь будет и струйный насос

% Еще надо будет добавить специальные способы добычи - танден, и прочие


%=======================================================
\part{Узловой анализ систем добычи}
%Описание как теорию мех добычи и описание разных систем добычи можно использовать для решения практических задач.

\input{050_Nodal/intro_chapter.tex}


%=======================================================
\part{Осложнение при эксплуатации скважин с системами механизированной добычи}


\input{060_Harsh_enviroment/intro_chapter.tex}


%=======================================================
\part{Эксплуатация систем механизированной добычи}

\input{070_AL_prod/intro_chapter}



%=======================================================
\part{Мониторинг работы фонда скважин}


\input{080_AL_monitoring/intro_chapter}

%=======================================================
\part{Выбор способа эксплуатации}

\input{090_AL_selection/intro_chapter}


\input{units.tex}

\bibliography{biblio}

\end{document}
